佩爾講笑：急屎華Dee消化唔到球證判決

【體育】李斯特城領隊佩爾拿陣中前鋒急屎華迪在完場前肚痛衝入廁所一事開玩笑，指他對於球證沒有給狐狸12碼的判決而消化不良以致肚痛。
周一李斯特城作客阿仙奴被反勝1:3的比賽中，射手占美華迪（Jamie Vardy）在完場前數分鐘，忽然一支箭似的跑回更衣室。比賽結束後，球迷紛紛在社交媒體上開玩笑說，指華迪可能不得不「釋放」自己，暗示他要去廁所。 就連領隊佩爾也拿他開玩笑，指華迪腸胃出問題。「占美感到不適，他不能再回到比賽中。他在下半場已感到不適。那是他的胃……他無法消化球證的判決。」該判決是指阿仙奴後衛洛賀丁疑似在禁區內犯手球，但球證沒有給予李斯特城12碼。 佩爾借華Dee疑似去廁所一事，暗寸球證執法，這樣就不用受英格蘭足總處罰，認真高招。

有無球員試過踼緊波放濕屁？

濕乜鬼屁

瀨屎就瀨屎

@蓋

其實係咪真有其事？